香港可唔可以好似南北韓咁分開

求其割個大嶼山比返大陸 送班藍絲過去
我諗大嶼山居民應該唔介意返市區既

係都上水 元朗啦 on9

咁人地又真係幾多人既

不如支那係北韓，香港係南韓

不嬲古今南方不嬲比較開放

班藍絲都係得把口，邊有你想像中咁愛中國呀

諗起驚爆危機

不如分東西香港 ，叫東港 西港

唔好玩啦，香港咁細仲分乜春，分完冇地方住啦

係都跟南北京條約啦...

要起圍牆

我地咁多人 迫爆wor

但係上次區議會選舉之後大嶼山係唯一一個建制派區議員佔多數嘅區喎

巴打相對上心水清啦

同大陸傾

利申 我無分裂国家呀

係個落馬洲河套區塞晒佢哋班仆街入去咪得囉
現成有條舊深圳河喺度
直情畫條線都唔需要

而且大嶼山係個島，淨係得啲橋連住市區，春袋任人揸

牠方一向都知咩叫談判
只有全數通過

無計，跟國際條約，新界同埋新九龍真係租返嚟

連返大陸囉 依家仲有條巴閪閉橋比班藍絲佢心繫中国
幾多唔知個鐘返到佢地既內地啦
青馬就炸左去啦 我地起過個機場囉
你地唔洗用赤鱲角 有深圳機場咁發達
你班藍絲仆過去啦

清朝國債

界限街

已負評

利申: 住梅窩

但係深圳機場喺天水圍（后海灣）西北面喎要去深圳機場應該要經新界

屌你, 我住上水

咁去氹仔啦屌賠多d比你 躝屍趷路

搬市區啦 無左班藍屍吸血應該空返唔少

氹仔不了去珠海算啦

得返港島係香港,樓價gogogo

full metal panic...

細撚到咁 仲分呀

唔細架啦 你諗選區投藍同默不作聲個班都搬晒過大嶼山 自由行又係去大愚山
香港就闊落晒

你好唔人道wor

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

嶺南歸香港，粵人優先考慮收做國民

支那人係唔會咁順攤，佢全都要，連台灣都想吞埋會剩係要你新界塊爛地？

咁香港要起番個新機場

起過個啦 本身好地地
比政府搞到唔三唔四

梅窩友🖐🏻👆🏻

鳩up啫
支那想一統世界 唔講出面啫 玩滲透

支民難以教化

所以考慮下

梅窩真係好正 好靚好寫意
全香港都唔想割

香港 一點都不能少

民族自強 香港獨立！

【預演獨立】
香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

自由平等

算啦我拉返
請各位用不推討論
唔小心開左時事
下次開返創意

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。

你割撚完係咪畀返錢我買樓？

少左班藍絲ok?
願教化就可接納

FMP？

最理想就係咁
一邊奶共, 一邊建國

純粹係緩解一下中港矛盾咋

元朗國

我建議你少講一D無用嘅說話

今日割五城

元朗國不嬲都已經割咗出去

東涌愉景灣長州全黃做condom
大嶼南同離島鄉事派啲當然議席佔多數無計

求撚其啦 大嶼山居民表示去邊都遠

梅窩友
其實呢度好和平，甚至見過慶祝雙十節

好過租

1984

已經來左一百萬支耶蟲啊

佢地填海填過去澳門啦

無謂野唔好推呀

如果前提係要18區攞一個區出去做隔離區，咁一定係離島區㗎喎，一來最藍係佢，二來佢最偏僻，受影響人數最少，要揀condom一定係離島區㗎喎

扔哂去起靈洲啦

好呀好呀！

我係諗有 boarder conflict既話應該無咁易出事 起碼有個島隔離

賤種！
口裡說不身體卻很誠實

但係要執執葵青區界，有一part喺大嶼山上面

俾個乜乜洲佢算

但已經好細

外國大撚把 對住香港評頭品足
要佢躝返大灣區就即刻收嗲

但要被南北中國軍分治
仲要有軍人同AS周圍守

Btw軍火女王個結果型啲
United Hong Kong

其實都慘唔計當然議席淨係計民選其實黃營贏嘅
跟本佢喺規則上都已經贏咗你8/18即係你淨低十席直選要贏哂10席先贏 輸一席都得個和 結果先輸2席其實算係咁

天水圍隨時比人圍

上水元朗 屯門 天水圍呢d濕9地方割曬佢就岩住個班8成藍絲

不如聯合國接管。

咪係 唔識野係度鳩up

界限街作分界線啦

南京條約寫既

點會呢 藍話黃係少數嘛
我當公平啲一色一半 黃嘅平均面積都大過藍嘅

冇左大嶼山, 即係冇左個機場, 點生存?

如果跟條約, 仲大鑊, 得返九龍半島(界限街以南)同香港島, 太子站己經係last station

一早有東港城/西港城

青衣做關口

知道原因再出聲 係因為有當然議席

以我既眾所週知，聯合國咪又係含

還左國債先計舊時啦

填填填
再將佢地既地 以前填返黎既一律還原返做海

送走班150就自然多好多位啦。

其實我都係無知想上黎問下大家咩睇法
歷史既野識得唔多

就算香港肯，大陸都唔肯喇
對我地黎講就俾左一半佢，對佢黎講就我地攞左一半走

我覺得做國民都要做宣誓

中國幾大都唔撚知

到時就交換地方住

當然就咁談判唔會有咁易話圍啦
一個地方會分割都係衝突，戰爭最後談和

有親戚住上水 十幾年前唔是咁的

過境搭飛機咩

收稅都收撚死
我諗中環後面南丫島 附近有冇得填
當年赤鱲角都係咁
不過航空領域一定瀨野
講緊赤鱲角起多條跑道都比深圳個機場嘈撚住晒

屯門-赤鱲角隧道預計2020年底通車

反正元朗本身都自成一國

第三勢力

唔可以 一日未贏 一日都係支共話事

大嶼山好靚 咪撚割

有得分割個下
我覺得已經會係戰後勝利取得返黎既成果

推佢地返大灣區咪算囉
做支那人啦屌

派樓主過去講數

成個香港都好靚 intact係理想

咪25 送我返上去打靶

乜鳩
天水圍區議會結果反映天水圍係濕鳩地方？

又唔係問中共借

係還都還俾中華民國啦

北美國南美國？
北蘇丹南蘇丹？

住港島，返工返學都係界限街以南，你哋諗飽佢

笑撚到仆街

講緊支那

條友尖酸刻薄

界限街以北俾返支那

大嶼山唔割得，割左香港即死

（玄學野）

聽過下 同埋應該得個邊先入到郵輪？

小數服從多數，叫藍C返大灣區啦！

屌你睇錯以為香港同中國好似南北韓咁分開
中國係北韓 香港係南韓

邊有咁旬

九龍割架

我倒返轉諗，香港獨立後廣東亦要獨立做buffer

樓主唔記得中英聯合聲明點寫

記得

永久割讓九龍半島

地係香港先咁珍貴

台灣日本美國大能把人口下降半荒廢市鎮想要人住

界限街以北係新九龍
油尖旺個堆叫九龍半島

新界牛主力黎

獨立之後，處理咗國藉同公民嘅問題，使乜分

其實真係要攞深圳東莞惠州
用existing infrastructure發展農業工業
就算乜都冇用嚟做buffer zone都好

仆街⋯⋯⋯⋯⋯

喂唔好自爆呀自己住邊呀

港島南爽yy

梗係割南山福田羅湖啦唔係大帽山以北嘅新界成個無掩雞籠咁

諗緊係香港戰略都幾危 大亞灣核電廠就係左近

大亞灣呢啲嘢，就算你攞到，對家都可以一支導彈炸爆佢，所以其實割唔割大亞灣都無乜影響不過割咗的確可以用來防守

曄港島逼2,3百萬人🙈

軍火女王劇情，九龍香港島分開咗

你割埋個機場？

九龍半島好細，界限街以北都係新界

攬炒之鬼

唔好啦
我要香港的後花園

割機場應該係弱智先諗到

我地仲有個西貢

放棄赤鱲角機場？

冇咗當然議席 離島全黃
工聯會係東涌嘅新公屋邨票數比黃絲議員屌打
早排麥美娟係新公屋邨幫人登記做選民
比啲阿伯屌鳩佢

你有屯門赤鱲角連接路喎

sor講錯咗 唔係全黃
睇返樓上係輸2席

當年其中一個選址係西貢赤門海峽
地理位置唔錯 而且造價最平
容易連接當年新市鎮大埔、沙田、馬鞍山
唯一一樣唔好嘅就係可能破壞西貢環境

你知唔知自己講緊乜

上水得罪你咩

讓Hong Kong將你我像南北般分開

首先 推廣類似自我身份認同係中國人嘅移民中國先 有每月或者一筆過嘅 (大約半年)減少香港人口先
然後再閪走埋啲單飛雙飛 要賠錢俾香港人先(政府？) 起碼十萬一個人 唔還就以後不得入境
最後香港獨立重奪自由

9up

港島後面起都好大影響

要贏到咁差緊個核彈

隻抽

遲早一個又一個脫北者咁由支那黎返香港
個班逃難黎香港既老一輩同後代幾時先醒

Up mud 9

南丫島長洲都係以前選址之一
好似係土壤問題 再加埋承受唔到太大交通流量
造價係天價

佢可能係挪揄緊藍話黃係小數
咁佢話公平咁計一色平分一半地
相對我假設藍比分配到大嶼山既講法
700多萬人口中我地二百萬人攞一半地
人均面積會多過班藍
咁樣總括黎講都係我地著數

港島個邊整航空真係唔得

我屌你啊，帶埋我走

咁撚細仲分一半

諗起南宋南唐
如果分裂就係歴史上遍安地方最細既一次

界限街以北係租99年 俾返大陸
以南當年係割俾英國 所以應該回歸英國

將太子站變成羅湖站
想搭地鐵去荃灣咪喺太子落車 check完身份證咪原班人上番車囉
而家皇崗口岸過關都係差唔多啫

香港人間屋更細都劏到 香港唔難劏

美孚新邨 第一城 嘉湖山莊既樓價........

仲有九龍塘堆豪宅

on撚9完未？

我有個藍屍親戚平時講到幾愛國點知十幾年都未翻過去,問做咩唔翻去點知佢話大陸好危險怕比人割左個腎,我心諗咁你又話愛國

佢坐咗唔知幾多碌啱啱放出嚟

二百萬人出唔代表得二百萬
好多淺黃冇去616
投票係7比3
未計種票同未成年大部分黃
最起馬8比2分土地
分一半？到底知唔知自己講緊咩？

呀！藍絲返大灣區先啱

南越北越

劏支那一半地方俾香港就差唔多

唔要啦 爛地黎

廣州唐朝嗰陣已經同緊中東啲鬼佬做生意
嶺南隔住南嶺，當時交通不便係冇咁受北方政權影響
容易受到外國影響

要你塊地做乜鳩？

要你個名咋嘛，無咗個窗口點做生意，放啲親中港人喺個窗口到俾班洋人睇

「呀，有名氣有香港個名，我仲信得過，我仲賺到錢」

要割就成塊地連人都無埋，點都要take down國際對香港嘅信任先俾割

⋯⋯⋯

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

咁撚on9既諗法都有

曲都要講明

唔係曲唔曲既問題 講到唔清唔楚咁又唔太合理咁

話你個，西門入口位係香港發達既原因，明日大嶼就係為左破壞呢個風水，令香港滅亡

係都割元朗啦，大嶼崩咁多景點加埋機場，憑咩要送個春袋比大陸閪？割地賄秦？

係上水長大，住開有感情